完全諗唔明點解Tacko Fall打唔掂NBA

7.6身高
手臂張開長度： 2.44 公尺
身高： 2.29 公尺

可以唔跳入樽
身型極似KG
遠睇真係好似高版KG
籃底進攻威力極強
因為身高同手長 籃版能力絕對係怪物級別
力量唔差 速度唔慢 身型唔差 手長腳長
如果比機會佢打NBA 絕對係超屈機
佢跟本就係黑鬼版姚明
彈跳 速度 力量 手長都遠勝姚明
係技術同射術未到達姚明級別
但係佢硬件絕對係怪物

佢下盤唔算穩

中鋒黎講係靈活, 但問題宜家NBA 鍾意玩 all switch, 你叫佢拉到出面守 D 4,5號位得唔得先?

依加出面D 4 5號位
都係7尺以下 有D 4號位更加得6.9左右
公鹿已經做到一個好好既例子
係唔需要守外圍
死守內線禁區
依加進攻方法 9成隊伍都係咁打
一係3分 一係單擋切入 一係直接切入
你死守內線 超馬佢唔會咁易籃底得分

再加上佢真係靈活 有速度
佢真係比姚明快好多
依點真係黑人血統既優勢
進攻就算唔比波佢打
仆街D籃版勁到咁 2次進攻 一拎籃版唔洗跳就入樽 你要跳先守到佢
佢一拎高個波 就已經拎晒制空權
所以根本就無可能守到

最尾唔係foul out既話應該唔使輸個籃板俾人絕殺

咁你就知道 依個高佬既威力
姚明贏在7.6 手短都唔緊要
本身人高 拎高個波 你要封佢已經極難
姚明係技術型

依個黑鬼係體質型
有彈跳有速度有靈活有身高手長腳長
有佢係度籃版真係贏晒
咩鬼小球戰術 仆街都要搶版架大佬 你入撚硬架咩
同樣地
有依件黑鬼 打小球戰術
第一進攻果陣 依個黑鬼既速度跟到
第二 你炮轟唔一定入波 依個黑鬼既籃版能力 會造就好多次2次進攻
又或者你三分唔入 佢一拎到籃版就可以立即入樽
原地跳 同助跑跳係完完全全2回事
原地跳 姐係搶版 你身高手長優勢絕對係強過彈跳
有打過籃球既都知道 對手高你成個頭 手長你成節
身型同你差唔多
你點樣咩佢位都無撚用架仆街
重要咩位果陣個人係座底左個身
佢舉高隻手就拎走你粒波啦DLLM

人地想做工程師 籃球wfc

自high

nba班球探唔係傻, 我諗咁多年都無揀應該有啲原因

佢本身去美國係想踢波對籃球完全冇興趣
後尾因為身高迫住玩籃波咋

我只係睇精華啦
成場無睇
不過睇見佢拎親波都真係入樽
同埋佢跑既速度又唔慢
仲有彈跳
所以咪諗唔明囉
大佬依件打後備都正啦
就算只係做搶籃版既工兵
佢既身體條件都係怪物級咁屈機

一搵guard switch pick
就比人針住打mismatch
早十年出世就可能打到NBA

公鹿呢種打法過到季後賽再講

笑左
公鹿依加既打法同個陣既配置其實同當年騎士係一樣
只係字母哥 身體質素更強
更加注重籃底攻擊
同埋都幾撚無解下
而佢D隊友 都無JR啦

而且重點係教練戰術
佢地教練教既防守戰術真係好好
所以全聯盟防守數1數2

今年真係睇好公鹿入東決對戰勇士

個人覺得西岸今年都99%係勇士
反而東岸D對戰仲好睇 前面幾隊隊實力都唔會差距太大